mazda 嘅車主入

想問吓個i-stop係咪真係好明顯慳到油？ 睇落去好似又唔係慳到好多 而且下下停耐啲就熄火 有啲辛苦

所有牌子嘅idling stop都係用嚟過環保test

買完車 第一件事就係買個自動熄istop 既obd外掛

開冷氣一定熄iStop
而家涼涼地就冇所謂
睇過youtube 有片話停多過7 秒就會慳到油
自己預計到停得耐就會踩深啲個brake

可以靠自己隻腳控制
若果去到燈位岩岩轉紅燈咪踩深一下熄engine
多多少少都會慳到啲既
好似飲管咁，每日用少一支，一年就幾百支

一定會熄左佢 讓口位要出先黎著計 唔洗出了

垃圾黎
仲好煩，次次上車都要熄

淘寶有obd 幫你熄

淘你老味呀

為增長舊電嘅壽命
我一著車就熄 I stop

慳頭傷尾
埋單都係搵自己笨

等一盞燈撻一次車
其實真係慳油咩？

一著車 安全帶都未扣就熄左呢個嘢先

諗起塞紅隧， 熄完又著， 著完又熄

上車指定動作:

左手伸前著車，右手撳熄istop，攬安全帶，拉手制

而家啲I stop 應該唔會連環著

我部mild-hybrid 會

建議你熄istop

環保角度
佢係慳油減排放

用家角度
壓力比左starter
每次熄左 再燵車
Starter用多左好多次
慳左油但消耗係返度
仲要壞starter應該要出拖車..

不過無實數用幾耐先壞 無得計

紅燈刹車時用右腳控制踏brake既深度，就可以輕鬆控制i-stop的啟動，利申本人無熄過i-stop，覺得好用

你架嘢冇auto hold

同問, 定係有唔同深度

唔同深度，你踩到部車停定就著auto hold,要再踩深啲先會著istop

你習慣剎車踩穿車底

我CX30真係未試過著hold而唔著iStop除非開冷氣